就係因為有你地班仆街係度所以先有咁多人唔敢講

比人性侵呢件事本身就已經係一件好受傷害既一件事
受害者自己一直以來因為呢件事受到既傷害 受到既心理困擾有幾大你地又知唔知道？
好啦
見到外國有d同類型既案件 有同類受害者肯企出黎講返自己既經歷
之後鼓起勇氣 將自己既經歷講出黎
你班仆街又屌9人咁遲先講 又話人係雞 又話人地先入為主 變撚左個教練先係受害者
ok
就撇除性侵犯唔講
你班仆街何嘗唔係先入為主 一味話佢老屈？
受害者咁撚樣俾你地話返轉頭 變撚左佢咁遲先講出黎好似仲唔岩咁
我真係服撚哂你地
人地唔報警 又俾你地話玩野
唔俾人地唔想回憶返佢d傷心事唔得？家陣老馮要聽你話既？

見撚到隔離post d留言
我真係睇隻眼都凸到甩埋出嚟

以後再有同類事件再發生
受害者唔肯再企出黎就真係多得你地班連登仔唔少

能夠將白都講到變哂黑
連登仔d道德觀念真係世界級

連登仔 你地真係好撚野

你都on撚9

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

連登細蚊仔多

終於見到有正常人話

支持樓豬

收手吧連登仔....

正因有你依d垃圾
社會先會咁亂

女例搖

企出黎唔報警咩玩法？

咁既然要追求公義點解唔報警？
如果係假既，個受害者聲譽受損邊個負責

如果女人屈人咁點計？

弱智仔也很多

紅色大字好威呀

屌你老母
潛返入你老母個閪度再出黎學過邏輯啦

等睇炒車

講得好
班毒撚圍威喂真係好嘔心

呢度香港呀 知唔知咩叫無罪推論呀
條女話比人性侵 佢係要比證據去prove 呀

連登細蚊仔多

邊個會咁ON9好地地屈9 人

而家連懷疑件事係咪真都唔得？即係女人自稱受害者，佢講既野就一定岩

屌你老母
有膽講無膽協助調查又點解話呀
應機啦屌你老母

樓豬係其中一個

其實你地真係好撚 ON 9

乜撚柒無罪推論, 你當自己係法官呀 ? 辯護定控方律師呀 ? 屌你老母

根本一句講哂, 你信就信, 唔信就咪撚信

你地又憑咩去話個女仔老屈人地呀 ?

佢講出自己感受又好, 講故仔又好, 人地自由嚟架喎

成撚日喺度扮正義扮中立, 好心你地收撚皮啦

樓主都幾垃圾下
屌佢既comment 就負皮但又唔出黎回應

望住你地班on99正義判官口講話未審先判 又屌哂鬼屌我“女既一定係受害者“呢呢路路 真係得啖笑

依家你地又唔係何嘗未審先判 屌9嗰女仔？話佢係G？

根本你地口講就話批判思考 唔可以假定嗰男有罪

到頭黎一個二個係到假定嗰女屈人 屌9個女人？

未審先判？連登仔？

咁耐之前俾人性侵 又呢家先講
其實會有咩證據證明到佢真係被人性侵過

點解唔報警

呢度唔係法庭，唔需要證據，女權撚把口就係證據！

柒頭一枚

咁點解中間8年又keep 住過生日呀
仲有點解差佬搵佢話落案佢又拒絕呀

紅色大字真係好有道理呀

因為人地原意根本唔係想告到個教練坐監
而係想鼓勵有相似經歷既人要識反抗／勇敢d將被性侵既事講出黎處理d創傷囉

anyway我都覺得佢同警方合作告鳩條友對佢黎講係好事
但你要一個性侵受害者再一次成件事咁樣組織出黎，不斷同警察交代，將來又要係庭上講，對好多人黎講係二次傷害黎架
佢唔想告你都唔應該焗佢

見到你地d“雙重標準“就真係好撚垃9圾

1).點解中間8年雙方keep 住過生日呀
2).點解差佬搵佢話落案佢要拒絕

可唔可以幫佢手解釋下

講得出黎就預左有手尾跟啦.冇成本老屈咩.法治社會唔係你話係就係架,要指控人就拎證據啦

連登真係要多啲依種正常人出嚟發聲 , 撚化下依度班垃圾連登小學雞

上邊有條ON 9 話, 無證據 就唔可以話自己係受害人, 真係睇到眼都突撚埋

算鳩數啦
正常人係唔撚會明班死毒撚諗咩
每次有強姦案 佢地第一時間諗緊係咩？
一係乜撚咩勞資糾紛 一係就話條女係雞
然後成班就連登神探上身
正常人係盡力係證明事件係真確性 佢地就淨係識搵盡辦法/老屈人地係雞

你係咪覺得指控人性侵係細野

其實你係咪讀寫障礙 ?
因為人地原意根本唔係想告到個教練坐監 而係想鼓勵有相似經歷既人要識反抗

塞返你老母個閪度諗下先問呢d咁on9既問題啦

你同個件 一嘢轟落去 都幾似喎
日日就係上連登企道德高地搵一堆你地口中 「死毒撚」 黎屌拎存在感

鼓勵你老母呀
當佢話件事係真
條女唔報警
就等縱容嗰個教練
等佢繼續喺外面性侵其他人

條女放上fb但又唔報警
一味9up正能量點點點
邏輯上根本講唔通

睇下 成班已經假定左個女人屈9人 仲係到講咩唔好未審先判

人唔笑 狗都吠

你都假定左啦
仲有咩好討論

如果你覺得淨係告到條友坐監先叫反抗既，就隨你鐘意啦

其實你係咪 ON 9 ?

人地講件事出嚟, 原意根本唔係想 「指控」人地
只係為左講自己經歷, 警醒其他同類受害人唔好好似佢咁啞忍咁多年

你被人姦過黎？ 定你老母？

咪spin 啦 肯答末呀

你乜水呀
洗用你地班垃圾黎刷存在感？
屌你地咪屌你地 洗撚原因咩 當你狗咁撚ja

你睇你班 ON 9, 你地 GET 唔到佢既用意 又老屈人地要放生個施侵者

乜撚都係老屈佢 仲學人講證據

好心你地班柒頭 就快撚啲潛水算啦

上邊班on9仔邏輯 明明就係佢地判撚左人地屈 仲話批判 屌

社會上面因為佢呢番言論變左去搵條友出黎 再道德審判 咁樣對條友公平?

做乜撚野 小朋友做哂功課未呀

加多廿蚊能唔能
jaja聲

On99樓主 我地話教練可能係俾人屈係因為有無罪推定原則囉 唔通你沖出嚟廢up 冇證冇據都要信你咩 我依家企出嚟話 樓主你強姦過人呀 你就強姦過人咩 你個腦新鮮架？唔撚用嘅？

有人 自己走去 做道德審判 , 係個女仔錯 ?
你都痴撚線既

日本妹拍 AV 唔通又有人迫你射精呀 ?

駁唔到就躝啦 垃圾

你覆都冇覆呀

根本最大問題係佢企出嚟 又唔肯報警 擺明博出位 咩唔想回憶番起姐 唔想回憶就咪企出嚟啦

樓主真係好撚戇鳩

拎連登仔既小眾
同傳媒妓者把口同支筆做類比
唔講都唔知連登有咁大影響力
會搞到個女仔身敗名裂

我淨係知個男嫌疑人俾傳媒搞到玩撚完

日本妹拍 AV 目的係咩呀?合家歡電影?

個女仔根本無指名道姓 係邊個性侵佢

佢一生可以有好多個教練既啫

明明就係有班人 , 自己走去起底 , 之後做道德批判

結果竟然入哂個女仔數 ?

痴撚左線呀 ?

講到連登影響力好大咁

你講野十足小學生玩閘住反彈咁
真係唔想同你條傻閪好似小學雞咁嗌交

唔想「指控」人地
但培正先知式係幾個禮拜前炒左個教練
依家通行都知佢係仆街
只係因為佢一個post

你睇 你無 POINT 就咪撚再回啦 柒到呢

佢講自己經歷出嚟 仲要經大腦 ?

駛唔駛 加句是咁的 呀?

明明就係你地自己走去關注啲潛在疑犯

又將個責任推到佢身上

樓主點解讀 想表率不啞忍被侵犯 但自己又唔同警察合作？

你班仆街何嘗唔係先入為主 一味話佢老屈？

哇屌你原來無罪推定嘅意思係老屈原告告假案

話人唔洗證據仲話人細蚊仔轉頭
冇文化就係冇文化

條女一開始已經知道自爆會引起好大迴響
所以先會覺得講出來需要勇氣

一句話把口生喺我度
我講完，你地點處理唔關我事

咁樣叫負責任？

因為佢知道 自己根本無證據可以入到佢罪囉 柒頭

係咪又想 好似上邊條柒頭咁講

無證據 唔可以話自己係受害人呀 ?

其實講完出嚟唔幫手鋤到條仆街坐監同啞忍有咩分別？
姐係佢唔想諗番起件事但係佢公開咁喺facebook話比所有人知？
咁樣對我嚟講唔係叫企出嚟，係叫開心share
其實成件事好簡單，你舉報完人幫手落番個口供姐，仲要宜家受害者係你自己
我唔覺得佢係雞係勞資糾紛，如果識受害者既唔該都鼓勵下佢幫下警方手
咁樣先算係企出嚟，而唔係喺網上打一大段野之後不了了知，咁樣同樓主你口中既連登毒撚有咩分別

標準答案 : 你條雙重標準友躝啦

所以黎連登撚下狗好撚易好歡樂 咁快一隻衝出黎吠

我又話你強姦過我得唔得啊垃圾

我發證據
但我好似見到你上星期俾兩隻狗屌屎眼

柒頭皮 鳩spin啦

咪試下上庭同個官咁講囉
睇下會唔會比官屌柒你

而家搞鳩人又證實唔到, 人地就唔撚麻煩既

女子報警翻舊賬爆12歲獻初夜 悔婚師兄脫非法性交罪

而家d女人有咩就入鳩你數架啦

你地根本唔同個女仔點解要講自身經歷出嚟

佢既冋意係 以受害人身份 希望其他受害人都好似佢咁面對自己既陰影呀

柒頭, 仲明唔明呀 ?

而你地一開始就否定佢唔係受害人, 咪唔撚柒明佢點解要咁做囉

未審先判
你都係番大陸啦
你鐘意點判都得呀

咁唔叫條女報警?

你咪話囉 , 白痴仔
我一直都話 你地覺得人地老屈人地好容易既話
你地都可以去試下老屈你地啲眼中釘架 , 睇下係咪真係咁funny

屌你老母都on99
點解要假定個男有罪？證據？
咁而家條女話比人性侵 有野質疑下都唔得？
到現時為止既事實就係
條女講完
教練被停職
毫無任何證據
拒絕接受調查
仲有 教練係無需為呢啲解話 除非有證據指明先要解話

ching 我係屌緊冇證據唔做得受害人個條友

拿，我屌你老母，依家邊個真邊個假我就唔撚知
不過呢，條女諗撚住「鼓勵」受害者既動作就已經累人無左份工。
我就擺撚到明唔妥條女架啦！點解8年後先講？既然企出黎，唔係想人死，點解要將矛頭指向會令人聯想到既人？咁既然想公開個男人，又點解唔同差佬合作？
屌你老母，條女就係想好似張潤衡條撚樣咁拎受害者光環。

屌你老母講撚到一舊舊 搵野黎講
唔報警=唔想回憶返件事？
咁佢又拎上fb講？同全香港人一齊分享？

成撚日有勇氣有勇氣 你真係唔覺自己講到口臭？
有勇氣就去報警啦 去協助黑警調查單野啦
警又唔報 淨係自己單方面講故仔

你條撚樣真係先入為主
一早假定教練有做過 未審先判 人格謀殺

唔當你狗咁撚都對唔住自己啦
捉人打字就開心成咁咬住唔放 笑到仆街 咁鐘意捉下打字就去學下肥絲啦傻閪

又唔撚報警，又唔講個教練名出黎，講黎把撚呀

佢依家反左一半，呢的叫欲拒還迎咋仆街

樓主：明明琴日開呢類垃圾post都呃到正皮架
點解今日呃唔到既嗚嗚嗚

點解八年之後先講出黎?點解比人性侵完仲會一齊過生日?

其實就算抽離呢次事，好多性侵受害人都係唔會講件事出黎
我有幸係大學時做過d關於性侵犯既功課，睇過唔少jorunal/訪問
想講幾樣觀察

事實係，我睇過好多case係A比B性侵犯完(可以係男姦女，可以係女姦男，可以係男姦男)，A第二朝起身仲會煮早餐比B食／一齊出街，因為佢唔想接受自己比人性侵左，佢覺得扮到好似平時咁若無其事，又或者事後隔硬扭曲自己意願，話自己心甘情願同果條友上床，係會令自己好過d，冇受咁大傷害；

又有d case係，受害者會不斷怪責自己，諗緊係咪自己比錯signal人令到人地以為可以上床，呢d case受害者通常會好猶豫唔知自己係咪比人性侵，直到佢受到鼓勵諗番清楚成件事，包括前因後果、佢當刻既感受，佢先可以sure到果次係咪性侵

受害者啞忍的case入面，最多既係朋友／親屬關係，呢種關係入面仲有多一層考慮，就係受害者同加害者本身係比較close既關係，又或者佢地有個共同既network，佢會唔想破壞原本既關係會啞忍

仲有年紀都係好關鍵，好多十零歲o靚妹/仔比人侵犯係驚到唔敢講的

我唔知連登仔係咪覺得上面case d人好撚蠢唔抵幫，但「唔敢講出黎」呢個確實係社會既常態，事實上，係香港，女性被性侵，每7單係只有1單曝光左出黎，咁實有d連登仔去到呢個moment肯定想講d女仔好撚蠢啦，但時事上，收埋得最多既係男被男姦既case

點解唔敢講？你諗下個社會點對呢d人囉，勞資糾紛、臭雞呢d label一下出哂黎，再唔係就笑鳩佢，叫人點敢面對

真係on99
咩叫唔想告到個教練坐監
而家你又話人搞你 又話唔想告人
未由法庭審過已經判左個教練有搞過人
真係任你噏
未審過已經假定左佢係犯人甚至已經有罪
呢啲唔係叫有勇氣企出黎同人講你受害
係叫做未審先判呀屌你老母
我支持告鳩個教練嫁
不過怕你比人查到老作咋

我無否定過佢係受害者呢個事實你有無睇清楚
我只係唔覺得佢就咁打出嚟可以有咩成效
你同十個人講你受性侵犯，十個都係會叫你報警
咁係咪所有人受性侵犯只要打喺facebook就了結件事？
咁樣就面對左？個教練唔洗受制裁？
佢連名都唔開咁惹人猜測搞到啲focus分散晒點幫其他人

咁佢而家有差佬搵佢開file 又拒絕又點解釋

樓豬
知唔知你衰咩

你衰個post開遲左半日呀

樓主篇文非常精彩
首先 先入為主的連登仔十分不對
看來樓主對此事十分了解 能以局外人清楚了解去向
樓主跟本不用先入為主, 似乎已知事情去向

其次 樓主有比連登仔充分理由去作駁論
能以當時人心情去解釋為何久久不報警
但我只想說一句 為何事至今天
寧願被傳媒報導 也不現身說法 或尋求協助

看來樓主對此事身同感受
不如請樓主親身分享經歷 勿與此壇同流合污
亦請盡早脫離 無謂傷神

呢招先屈機
個教練依家實萬劫不復

一個金牌運動員放棄自己可能可以嫁入名門望族嘅代價出黎指證一個曾有恩於自己嘅教練佢有乜著數？
佢企出黎只係比大家知道性侵並非少數 #metoo
事非必要 都冇人想扯爛自己塊面比人評論比人睇
點解仲要blame the victim?

如果正午開應該好多人附和
可惜5點個陣條女拒絕左差佬協助

我冇講容唔容易
只係你冇證據又要自己提出黎又唔肯報警
好難唔比人質疑
你班正義魔人又唔知點解可以信哂佢
未審先判最撚叻,同之前個何來一撚樣

睇唔到打多次比你睇
1).點解中間8年又keep 住過生日呀
2).點解差佬搵佢話落案佢又拒絕

你咪又撚試下一唔開心就通街同人講你既經歷囉
屌你老母睇你會唔會俾人屌鳩你日日放負能量？
一個人講野做野都要經大腦架啦，大陸人日日落黎周街痾屎買奶粉都係得佢自己覺得ok架咋，咁駛唔撚駛理對周圍既影響呀？

始作俑者係條女，唔係佢責任唔通係你責任呀？
你咁撚傻鳩，你負得起責任咩？

我冇得估架喎，話唔定佢對教練都仲有d情唔想佢坐監呢？話唔定blahblahblah，好多原因

但我旁人睇落，我淨係知好多性侵受害者係面對唔對其他人講多次成件事出黎，最誇張既係講幾句就會即刻崩潰
我當然覺得如果件事係真，就最好報警入條友罪啦
但女事主真係唔一定承受到二次傷害
我覺得呢d事只宜鼓勵不宜強迫啦

無證據，即係入唔到罪啦
入唔到罪，咪即係無case，無case點受害呀？

你老母生左你件豬兜出黎，你既存在同出世紙咪證據囉，唔通你無出現過你老母就可以話自己係媽媽呀？

blame 你老母

佢唔報警，反而令侵犯人嘅仆街繼續搵下個受害人

連登毒撚多
身邊都冇女性
唔會體會到假如發生既係身邊既女性或係你個女朋友個重感受

你on9?
點解金牌運動員可以嫁入名門望族?

問題係依家乜證據都冇 又未提堂 我地仲未聽呀呀咸濕教練陳述 然後學校又抄撚左佢 全社會又認定佢係色情狂 咁樣唔會對被告唔公平咩？ 佢仲未享用到法律上佢應有嘅權利喎

仲話法治地方
以後有乜事就上fb叫春打篇長文
#要堅強
又然

你條傻閪咁撚弱智身邊有撚女咩
講咩感受呀
你體會過咩

佢打篇水蛇春既文鉅細靡遺咁講返件事
你真係覺得會崩潰

多撚謝晒啲左膠
係唔係都包撚容咗先
乜嘢證據呀都唔使睇
睇一個人片面之詞就未審先判

口口聲聲成日笑鳩中國無法治得人治
呢班柒頭咪一鳩樣情感行先

字字鏗鏘咁又唔去講比警察聽

究竟班道德撚有冇腦 乜尻證據都未有成班就係到扮聖人審判個教練 咁撚樣香港唔使有法官唔使有法庭拉

最好笑係班傻柒會反咬你冇道德

個女仔自己婉拒與警方合作呀，玩撚晒啦

唉 我唔撚知咁多野 總之政府教既：「被人侵犯，要即刻話唔好，仲要大聲叫救命啊！」「要快的逃去安全既地方啊！」「將件事話俾你信任既人聽。」

公道係自己既，自己唔當時企出黎怪邊個？

有時真係唔怪得連登主導到言論
啲道德鬥士 個個都甩皮甩骨 岩岩巉巉
講野 on99 冇邏輯 唔講道理
揸住碌道德棍以為自己大義凜然無撚敵
返屋企訓教啦

呢件事上面佢信任既人就係性侵犯佢果個
咁你覺得佢可以點做

道德魔人覺得你地錯就係錯啦
所有左膠都同何來啲垃圾一撚樣

唔係假定個女屈人，而係叫佢一係告，一開就咪撚公開，而加咁樣對個男唔公平

女人真係無乜邏輯。

無罪假定下，証人或受害出唔出黎指証，咁個「擬犯」咪無罪囉。
未審先判，就係擬犯無罪，
依個一定係香港法律精神黎。

會唔會係覺得告唔入
過左咁耐，真係唔會有證據

如果個教練真係性侵咗佢 咁點解佢唔報警 如果有下一個受害者佢都係幫兇啫

你要假定埋會幫人煮早餐
會合理化行為
我都可以假定佢係老屈
咁假定落去有乜意思？

睇左線索 / 證據再判斷

家陣民事呀？係刑事呀，到你決定咖？如果有人比人斬左對腳，係咪受害人決定交唔交比警方處理呀？今次嘅事係無證據入手，先叫個女協助調查咋

其實真係無人勸到咩，朋友，屋企人，男朋友，點解可以比佢自己話唔告就唔告，你都識講好多心理因素會影響到佢唔敢企出嚟指證，但係如果我係老豆知道個女比人咁搞我唔劈撚到條仆街變乍醬？!定係宜家香港人真係怕事到咁

煮早餐個個case好似係一個好出名嘅comics黎 你真係遇過定抄返黎自己話case呀

樓主講咁多有咩用，班小朋友扮晒中立但咪又老屈人，過多排佢地唔記得又會玩個第二樣野

法律上都有空白，有問題既法律。

女性被性侵就係其一，只要女人鳩吹，就入罪﹖

咁一個男上司唔升一個女下屬，之後個女下屬屈鳩個男上司，個男上司點証明自己無做﹖點解要証明自己無做﹖

What? 佢得一個信任既人？
唔信老豆老母？連閨蜜都無？

我同你講，女人遠比男人早熟，對性既敏感程度比男人高好多，點會唔撚知係侵犯？男人廿歲都仲玩緊阿魯巴，你幾時有見過女人阿魯閪？

唯一成立既係：女人係權衡過講同唔講既利害關係以後，認為唔講對自己比較有利。所以就形成一般人講「啞忍」既情況。我認為性罪行係罪無可恕，姑息乃為共犯。

老屈邊個
叫你拎證據同唔好信哂某一方
你老母咁都叫老屈

1.我冇話佢一定會崩潰，只係話有d人最誇張既case係會崩潰
2.我都好肯定，要佢對住警察複述成件事，將來又可能要上庭做講多次，一定難承受過 寫出黎好多
你寫野係係一個自己相對private既空間寫，可以按自己舒適既節奏寫
但前者係要你對住一個陌生人，仲要不斷比人追問
3.佢篇野好明顯唔係鉅細靡遺，佢都話過佢有疑慮過到底要寫到幾多細節出黎

其實有寫作經驗／身邊有朋友寫開野既人一定明到呢樣野
呢個世間上好多情緒有問題既人要靠寫作療傷／挖深自己，但唔會肯面對面講d負面經驗／情緒出黎

通常唔敢同父母講
同朋友講，兩個又細個又on9唔識處理咪一冇講出黎

社會常見到類似嘅例子

佢要人關注又唔將個性罪犯繩之以法
咁個諗法好矛盾姐

是非不分

成篇logical error太多
睇都廢事
負評上一頁

Who cares?
你唔好扯開話題，情緒呢樣野係無量度標準既；但刑事案有，證據足夠，法官採納，定罪，被告有罪就要受罰；證據不足，無法立案，疑犯無罪，理應受到保護。

條女企出黎告，就算告唔入，我唔會反對，因為佢已經盡左力維護自己權益；依家po出黎用暗示手法使用眾群道德審判，我就出黎屌佢老母，非黑即白。

我理鳩你要渣筆先療到傷定含筆先療到傷。

依類型嘅case
好多人都忽略左受害者嘅情緒狀態
大家可以林奕含本書

自尊心會縫起一個人嘅嘴巴

由頭到尾都係
：冇證冇據 你話係就係呀
係你班道德撚未審先判就話左人先

quote佢篇野：

//事隔多年，今天我鼓起勇氣說出真相，有三個目的：

- 喚起大家對兒童性侵犯的關注
- 鼓勵不幸的受害者勇敢站出來
- 讓大眾明白性議題並不是尷尬、羞恥或不可公開討論的事//

我覺得佢想做到呢d野，真係唔洗一定要透過司法程序搞到條友坐監先得
另，我一路立場都係支持要告
但我只係企係一個好抽離的position講，緊係可以講得好廉價啦，d負面情緒又唔係我受既
我只係覺得要對唔想告既人多d諒解，佢唔想告都唔好用「道理」去撻死佢，講到佢唔告就係有問題咁姐...

如果係唔想提起傷心事既 咁點解又要係fb打出黎？
有勇氣係fb打出黎 代表佢唔再逃避
咁點解警方主動邀請又要拒絕？
如果果個教練係衰既 唔接受警方調查咪等於縱容教練犯案？對其他人又公平咩

我發現道德撚都有同一個特徵
就係唔聽人講野
認定自己個論點係真理
例如名校secret個admin,樓主

成個八婆咁係度鳩up
你鐘意啦

因為佢依家既行為係用輿論令一個人冇審判下比社會仇視/批鬥緊
一個社會比一個聲音同輿論影響只係第二個文革

有屁就放啦

依個post好多智障人士出沒block哂佢先
個個一句我信就得
我都信呀
信你成班智障學校出黎無腦無logic

點解敢係fb講 但又唔向警察講?
如果驚比人知 係fb講更加多人知啦
起碼法庭會保護受害者私隱
我真係唔撚明

連豆仔d社會sense好差

我信你老母原意都唔係生你出黎架
依家出黎獻醜

係架
現實我都唔同人講野架 9應兩句係呀係呀 大家開心咪算囉
成班蠢人 講野無營養
去到關鍵地方就聽唔明或或唔願聽明 一句唔係咁架就完
講黎做咩

知唔知法治社會係講無罪推論
我地係合理假定教練冇罪 而唔係先入為主話佢冇罪
你地班道德撚都係返支那玩人治啦
即刻捉個教練去打靶都得

但果d同類型既case
被害人會唔會加害者keep contact慶生先

就係見到多女人先知女人係有機會屈人搵著數。

眾人皆醉你獨醒

佢肯同警方合作 我會支持杜絕性侵問題

都唔會體現到身邊嘅女性係ptgf兩千蚊就可以屌次閪嘅感覺

而數據顯示做ptgf嘅人多過俾人姦嘅受害者
咪撚成日攞依d片面感受唔中立又無數據支持嘅廢話出黎9up

不合理法律。
男人都唔出黎爭取。
無人証無物証只有所謂受害者就得。
咁男人話女人非禮佢呢﹖

你講錯啦
係我獨醉

話樓主唔應該未審先判咬定呂係受害人嘅
有冇用返同等力度屌出面話呂係老屈係臭雞班人

班道德撚就係鍾意自己圍埋一堆 當正自己聖人咁係到批評其他人啦

你無諗過女人屈人取得著數，或有乜報仇之類既
可能性。

邊係呢

唔排除可能性
不過一樣要有證據先
所以唔應該一野就話教練有性侵人同條女係屈人

所以依家重點應該係遇到事要即刻出聲

ptgf嘅人多過俾人姦嘅受害者，所以呢？你既推論係咩？
所以話自己係被性侵犯既女性就係係想拎著數？
真係唔知你想點推喎，教精下其他人都好呀

另外，拎個數據出黎睇下，個reference係咩?雖然我真係唔知「ptgf嘅人多過俾人姦嘅受害者」證明到d咩，不過年中真係見唔少人，求其講句野，跟住就話自己好科學好客觀好中立，你快d拎出黎比大家睇下，唔好講得咁廉價

所以個admin先智俾人屌

你解釋到你講句野同
條女講俾人姦又唔報警證明而排除唔到屈人嘅機會
兩者之間嘅關聯性未

證據都未有就話人性侵
等於叫來福老屈同戚秦氏通姦一樣 — 拎個假證據去屈人

所以點解話你蠢
一路兜圈兜圈兜圈
講唔到個重點

你嘅價值觀 你覺得嘅價值觀 你覺得應該係點
大家都明呀
問題係個detail有問題
而唔係你選擇信個問題就無左呀
信就無同八婆鳩up有咩分別
同意來上打飛機有咩分別 我不如真係去打下飛機好過啦

你咪又係連登仔
走啦仆街

紅色大字係咪型啲？

疑點重重只係理性分析 而唔係一面倒一定係教練錯 甚至乎有冇真係發生過冇人知 暫時只係女事主片面之詞

有時我都好鐘意直接屌
但咁樣只可以屌人柒同鳩 屌唔到人蠢

我成個感覺由佢爆單野嘅同情同覺得佢勇敢 到佢話唔報警我直係屌左出黎
我已經覺得依個女人唔可信
當然只係個人感覺

保你大，我好似交功課咁續句stance列比你好冇：

1.我由頭到尾無肯定過教練係強姦犯，無排除過佢有機會比人屈

2.我只係話，唔應該用
a)佢八年後先講出黎
b)佢有同教練一齊join生日會
c)個女仔唔肯報警

呢三樣野黎推斷佢係屈教練，因為好多性侵犯受害者都係咁

夠唔夠清楚?

到你啦，唔該：
1)ptgf多過強姦受害者，可以推論到d咩出黎?
2)數據來源?

咁點解事主唔報警？如果真係有被人性侵咪報告囉
法律會還事主一個公道，但連警都唔報，重要搞到咁撚大，想用道德公審凌駕法律之上

你唔報警點去證明件事既情況係點，依家真係得個講就入晒教練數，都唔知係咪真係有做過就同佢判死刑，道德萎真係好勁

同羊肉個單一模一樣，未審先判，真係好叻叻啊道德萎，女權撚

有時候覺得連登d人真係on 9當有趣
人地好地地一個女仔比人性侵犯
忍咗咁多年 依家有勇氣講出黎
又話人係雞 係公廁
又話點解唔報警 分明係為上位老屈個教練
大佬 隔左咁多人 又冇證物
基本上係冇可能告得入 唔想報警又點？
係想用社會輿論壓力收個教練皮
加上個教練由此至終都冇出黎堅決否認
大家都心知照咩事啦
你估靠單咁嘅嘢上位好光鮮？對一個女仔個名好好？
到底係連登仔驚炒車驚到連common sense都冇
定係因為係上網講嘢冇人知身份 就幾賤都講得出

問題在於講完又唔同警方合作 咁即係點

記得上到法庭講心照啦

想用社會輿論壓力收個教練皮
加上個教練由此至終都冇出黎堅決否認
大家都心知照咩事啦

以後唔洗法治啦
行人治OK

口德+10分

留意下自己字眼 “比人性侵” “受害者” 你已經先入為主左呂小姐係受害者比人性侵 好難再同你討論落去

再講 佢鼓起勇氣講左件事出嚟 又話人唔想再回想傷心事所以唔報警 wtf

唔係連登仔道德觀念世界級 係你啲邏輯觀念世界級

我地講無罪推定 你地就話連登仔當自己法官 問題係依家一樣 係一樣證據都無 究竟邊個先係當左自己係法官

不過算啦 港豬搶左道德高地就已經唔會再care其他嘢 就算之後告唔入教練 港豬依然會認為“過左八年緊係無證據啦 不過個教練一定有搞過人”

啲傻9思維真係痴q線
唔撚查就話乜心照

係想用社會輿論壓力收個教練皮
哇 睇嚟道德撚嘅觀念真係世界級
以後要告人無證據？ 社會輿論壓力收你皮囉

我覺得呢,公眾人物既說話係會俾人放大同猜測既,而且佢而家講緊既唔係個人問題係社會問題(年輕運動員被性侵)
就算佢本來唔係打算指控人地都好,佢講出黎一刻就會由公眾代為指控
如果佢想利用自己影響力(鼓勵年輕運動員反抗性侵)就需要有承受既勇氣同決心(面對自己既過去)
唔想面對都無話唔得既,但就會好似佢而家既行為咁言行不一,難以令人信服
或者佢更需要既係支持同埋輔導

樓主可唔可以收收皮？
雖則我係絲
見到你地d冇腦既女權主義人士真係好反感
話人先入為主，未判先審
其實你自己咪一樣
得one sided既控訴
已經認定個教練一定有非禮
同之前報警話賣狗肉果單案一樣
乜都睇表面，累到人地根本未入司法程序就已經雞毛鴨血

你係咁強調話佢用意係激勵世人
玩閱讀理解啊？
咁咪姐係拎光環囉係咪？
外國大把人都係用呢個#metoo tag講被性侵經歷，可能就真係造到互相激勵啦
但係香港冇流行過
呢條女算係較出名既運動員
如果佢出post前以為件咁既事唔會搞大
佢就真係戇鳩啦

假設佢真係有被教練性侵
8年前冇講出黎，佢自己都有責任
8年後既處理方法就係怨婦咁擺自己去受害者角色
係冇任何合法搜證同法律審判之下
用知名度令到個教練從此身敗名裂
呢個女人都真係陰毒啦

我就放長雙眼既

一樣實質嘅證據都無，哂鳩氣
畀我實告佢誹謗

係 有研究話 約10 % 受害人係男性
而當然大部分施暴者（男同女受害人）都係男性

#metoo

至於佢會唔會刻意想借呢單野黎上位，
喂 我覺得好難講喎
人地都係半個公眾人物
起碼大家都係而家先認識佢
你唔會諗到條女點諗
點解咁多女人一聽到性侵案就盲幫同盲信個自稱victim既女人？
理性小小啦

我估絲打好彩喺交通工具上冇遇過變態佬
行街冇畀人 cat call
返工冇畀人性騷擾
冇畀信任嘅人侵犯？

係種福氣嚟嘅
不過你預到過就會完全另一個觀點
未經歷過嘅 希望永遠無法親身領會

講羊肉單嘢真係得啖笑
有人見到以為係狗就報警即係比喻係你見後樓梯有人做愛你報警話性侵

但呂係親身經歷
可以咁比咩

邏輯好到
而家係連案都未立啊
連有冇施暴者同受害者都冇人可以肯定

女人屈你非禮有幾難 就算判左冇罪以後都唔洗見人

我係回緊男唔會受傷害呀

Kevin spacey 單嘢父權撚好似冇為佢伸張正義喎

咁你相對上睇返樣嘢
點解個教練唔出黎
話告返條女誹謗？
加上條女個原意係大家比人性侵 唔好唔講
咁唔等於要去追究法律責任
何況隔左咁多年 基本上冇可能告得入
就係因為佢冇告 所以個女仔係雞係公廁？

我屌 真正痴線佬 你係咪黎倒米

我有朋友都係地鐵俾人抽水, 不過佢係成年男人, 施暴嘅係女

咁唔撚鍾意咪走囉屌你老母

佢無講明邊個教練
再加上有成幾個教練

癡線 我本人有冇遇過係無關
就算冇遇過，唔代表我對社會上既受害者冇同理心
咁我都勸番句絲打你平時出街都要警覺d啦
我冇話個女講既一定係假
而家我會選擇信佢50%
因為冇經過任何證據、程序
係佢自己單方面講左出口又拒絕警方協助
點解你地要自動victimise佢？

做女人想要男人真正尊重既話
下下當自己一群全部都係受害者係冇幫助的
公平小小睇件事啦好冇

如果好似樓主咁講 唔想回憶所以唔報警 咁點解佢要爆出黎 又要爆出黎又要唔回憶又唔報警 香港人比佢搞到暈酡酡
講到尾 如果個教練真係有性侵犯佢 我實屌到佢老母飛起

又父權呀
點呀 繼home depot 返工等於地盤佬今冷又有咩偉論

樓豬強姦隻豬，仲要係男豬。
我個時唔敢講，而家勇敢站出黎，
希望被強姦既豬可以勇敢面對。
（光環）(求討伐樓豬)

太長唔quote
補多句如果上面絲打遇過你提及到既番工被性騷擾、比信任既人侵犯等事件，記得要馬上報警啦

係呀
都會有啲咁嘅事
佢有冇即時報警？

仲要未成年既男豬

利申 豬場員工

你唔好扭曲我講唧嘢
我話好多 contractor 去買嘢
你就屈係員工
之後又話啲著住 overall 揸truck 係去買料
明明有9 定 10%係女
政府統計

你啲亂咁屈人講嘢就收皮啦

都係果句啦
冇人想知你啲陳年往事呀
而家講緊呂麗瑤
你有冇比人侵犯同呂麗瑤有冇比人侵犯有撚關係呀？

個教練有冇罪留返畀個官定斷
刑事罪行唔係你呢班感性行頭嘅人圍爐就可以了結
如果事情屬實佢咁樣做同放虎歸山冇分別
就算你哋圍完爐件事都係完全冇解決過

老實, 男人咪重驚淤, 點會報
不過心態唔同嘅, 佢同我講時重笑笑口

樓主話連登仔一口咬定教練無辜真係惡人先告狀
而家係主洗傳媒一口咬定教練強姦，連登仔就提出有可疑之處，應該用司法程序搵出真相

樓豬諗住做道德撚呃正評
樓豬潛完水未

就咁直覺我覺得啊sir有做到, 當然一切日後睇証據
但理性D睇, 好似美國個單咁, 好多受害人話如果果時舉報就無曬前途
咁....唔算係trade咩
有時見到呢D都覺得D女
如果真係有做唔該真係即時報警

由佢拒絕警方幫手果下
我都覺得個女人有誠信問題

連狗必須死

協助又點呀，點攞證據出嚟呀

連登有正常人

點解一定要講到全世界都企女人果邊先叫正常 企另一邊就覺得冷血？

件事冇證冇據 又冇法律判決 咁大家有討論 企唔同邊好正常 你班女權撚又走出黎 講到女方講野係真理

咁就叫正常？

原來反抗=fb打篇文公審佢 唔洗報警懲罰施暴者
長知識

咁駛撚講“教練”。可況都係果句，條友有無做等警方查，邢事唔到你話唔告，呂小姐都有責任協助調查，
你唔想佢坐唔等於佢駛唔駛坐。

犯事姐係要受法律制裁，唔係輿論審判

培正聲明又指，呂約3星期前主動向校方透露將會公開事件，學校知悉後已即時停止有關外聘教練的工作。

點睇

呢堆都係呂所講

有冇證據證明教練有侵犯先

樓主做埋大法官，點到我地唔服

By the way, 樓主口德+50, exp+100

重點係 你又唔係大愛原諒個教練
但又唔報警懲罰佢 剩係兇間學校 搞到佢冇左份工

到底想點？媽呀 好亂呀

作為公眾人物
佢應該好清楚個post係直接指控緊果個人
你又知佢冇證據？定係唔肯比證據啊？
警方協助幫手搜證
姐係可能搵得番當時佢地d共同朋友
搵教練落口供芸芸
而家完全拒絕警方，姐係拒絕人地幫佢搜證
佢有勇氣拎光環博同情，冇勇氣同警方合作將施害者繩之於法
咁既人你覺得好高尚？

屌你老母又多個弱智仔，如果佢唔想舊事重提post上facebook 托柒咩？

呢頭佢肯公開講"真相"
但差佬接觸佢就婉拒?
佢一講出真相果下冇預過會有警方理佢?

仲有15歲都未知道除埋條底褲係有問題?
口賤D 講句佢係弱智? 唔敢講?(但又可以年年慶祝生日) 定係享受

而家唔係話唔比受害人講 亦都唔係唔幫佢
但而家一面倒咁插個教練好咩?
未審先判就因為佢公開真相先? 因為佢女人?

但佢自己冇反抗播 拒絕警方協助將對方繩之於法

原意唔係想告到個教練坐監，而係想鼓勵有相似經歷既人要識反抗
但係3星期前主動向校方督灰

反抗=搞到佢冇左份工 但唔報警廢事佢有政府養 要佢自己搵唔到工訓街

[quote]正因有你依d垃圾
社會先會咁亂[/quote］
鍵盤戰士 垃圾樓豬 出位成功啦(block

3星期前部署好用私刑公審
公開目的咪就係利用自己小小知名度去令人未判未審就已經身敗名裂囉

女權撚見到啲唔識答唔想答嘅評論 係咪帶人遊下花園講下啲唔關事嘅嘢就算係回應左人？我見你呢個對上一個cm係咁 其他post又係咁
即係呢 你咁樣質素嘅言論可能對啲真正嘅女權人士有負面影響囉 點解有啲女性都唔認同唔支持‘女權’ 你會唔會覺得就係因為好多女權撚已經放棄思考呢？
講翻你個比喻 我會唔會可以話 “有人見到個fb status 以為係事實 六國大封相 冇人求真相”呢？
對呂黎講係親身經歷姐 對你講係咩？你憑咩信到十足 又憑咩要其他人信到十足 仲要幫佢制做輿論
依加單野都未開file已經兩邊搵位企

利申 冇諗住幫邊面 上網站錯邊被人屈都可以冇咩野 但係社會輿論推冧一個人就可能一世起唔翻身㗎啦
btw 之前有單強姦基督徒女教師嘅案 有冇人知依加點？

樓豬走先 同連登仔講道德
一定死撚硬

強烈建議馬道立應該收皮等一眾未審先判既做終審法官